我想問話人「盲反」係咪可以令自己立於高地

你盲反，姐係你對人不對事，姐係你講既野根本就錯

其實而家係咪講完野加句「咪盲反啦」，自己講既野就會變得合理？
求求大家解答

點解咁多個post入面
都有班人淨係留句「連登好多盲反撚」
但從來冇反駁過人地講既野

竟然有負評
呢條就真係盲反撚喇

「盲反」撚
唔會理你，因為真係搏唔到

樓主盲反緊盲反撚

係唔係都話反對嘅人係盲反, 其實係以下手法

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裡下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

佢地好興呢招

你盲反支那

真係笑撚死我

人哋有良好嘅訓練

反共=ok, 反華夏就=盲反

唔知幾時又變第二次「積口德」熱潮

依家嘅訓練咁高級嘅
咁點解佢地人工仲係得$2.5

呢度似乎無一個屌人盲反嘅會入嚟

五毛駁唔到咪話盲反囉

嗰啲關於足球嘅爭論post
總之屌某球員就係盲反

尤其是反中國嘢，班友係唔係都話人盲反

有冇盲反或盲撐 都係睇你對某件事物有冇先入為主既姐

係盲反又點
世上沒有無緣無故的愛
也沒有無緣無故的恨
點解一個國家經常被人反對總有原因

中國是最好的 請不要盲反

最近真係多左好多五毛話人盲反

盲反定義係乜？有晒論點但有人都聽唔入耳又有咩用？

就算係盲反，即使係基於偏見，偏見基於印象，印象基於見識，見識最終都係基於發生過的事實

總之你同佢唔同睇法你就係盲反
果班盲毛
好似文革紅衛兵咁囉

你好似打多咗“好似”兩個字

中國佔領香港係事實，身為香港人反入侵國嘅嘢，基本上好難可以叫盲反

其實盲反咁又點呀 咪認lo
我係盲反支那我係憎支那
有咩問題？
好似我憎k pop我係反你呀咁又點呀
你一有位比我入我就反你
無位比我入 我都會做位比我自己入

講得盲反個堆應該新香港人

班中國殖民，忠於中國而唔係香港都遇咗。

btw, 巴打考慮吓不如唔好用“新香港人”呢個term. 呢個term都係港中殖民政府，想幫班中國殖民洗白嘅term嚟

用共狗形容無錯

支那種學人講「咪盲反啦」

根本無得駁咪一堆acc重覆「盲反」
好多嘢根本兜都係得兜

駁唔倒

就連反夢醒時分都係盲反

你反得中國任何嘢，都可以屈你係盲反㗎啦

反對都要有理據架喎

就我觀察 十個有九個連登仔/舊登仔/香港人都係冇理據下用主觀既詮譯去反對一件事